燒山：陶傑係賊，細個讀書成日偷野，成個唐人街既店都比佢偷過野

11:30開始

好心佢唔好咁無聊

唔夠人講就人格抹黑
好撚悶

佢講到似層層

玩咗咁耐，大家都仲唔識倒轉理解燒生講既每一句話？

係有人開真名指控wo,睇左條片先啦

才子：燒山係老千，廿年前好多股民都比佢昆過，傾家盪產，血本無歸

私怨真心煩
互咬左廿幾年仲未夠

咁又點呀,係就被警賊拉左啦
收皮啦死老野,屌你老母

陶傑偷下野呢d 小事
燒山當年d老千股先係大茶飯
呀仲有霑叔都比佢搵人打鳩

當年佢想收社民連皮都玩過人格謀殺
過咗十年八載以為冇人記得又重施故技
老千即係老千

人民力量嘅燒山終於返嚟

佢真係好柒

唔夠人講就話「有內幕消息」「消息人士」

呢個真係 當時係人都知

一舊水一拳

陶傑係賊成個利物浦老華僑都知喎

老實講，唐人街啲垃圾偷嚟做咩

波叔仲跳灰添

有人話燒山係老千啦連登仔咪又係吹奏佢

銷藥員好多年前已經喺上水開藥房賺支那人錢

蕭若完呢條撚樣都好意思講人😂

其實on99 講到人唔會變咁

講到做陰質嘢 陶傑未夠班啦

on99 不如講埋小學

如果係真嘅，以後唔叫十九才子，叫佢神偷才子，勁!

屌你老味兩條友加埋成百幾歲 好心咪咁幼稚啦

因住比人告誹謗

又出個post做咩

如果係真嘅，以後唔叫老蕭，叫佢老千蕭，勁!

5毫子運毒
cls

佢講個名咁搞鬼

19 才子唔出奇

細個有偷嘢其實又算係啲乜嘢

毓民上兩集：燈神係最低級老千

我中一-二都係啲屋邨鋪仔偷過零食。我估無人無試過偷嘢

上水的確好多銷藥員開藥房

妖 當年唔鍾意快必就9吹佢酗酒

你自己偷野屈到全世界都偷過
中學都仲要偷零食你都好意思講出黎

冇圖冇片你話佢衰老強都得架啦

fact check未

唔信

神喻：
陶傑人格高尚
長命百歲

重有佢個仔呢